原來班PD489咁賤格 真係要諗下點撐柔寶

唔洗多講

痴線 我決定將行動升級了..

一班中學粉絲開既IG都比人攻擊

可能想學警犬玩白色恐怖

又搞牙柔?